咦? 漢室之後呢?

我好想屌佢老母呀
佢係時間蒲頭架喇喎